去美國領事館！

有美軍！

地址呢

十幾個MSG

花園道！査G maps la

申請visa

已關門喇

花園道三號

狗伢同英美開火？

大家千祈唔好去美國領事館。

一陣班狗唔覺意射野入美國領事館就大鑊。

大家千祈唔好去呀！會玉石俱焚架！

帶佢地去開火！正！

收到風 d福建佬會去搞事